點解連登近來無晒d aa9 乞人買樓？

餓撚死晒？

抵你死啦

低學歷，無技能，靠呃呃氹氹為生

人到中年轉唔到行

勞力下賤工唔想做成日以為自己係專業人士

有排你受呀

D aa9 10個有9個都係藍

喜歡強国人

日日想奶

奶到人舒服就性幻想人地會幫你買樓

冇新樓咪冇人乞上個禮拜映日灣幾撚多

新樓盤睇d aa9打交好正

內文以為講緊藍衫popo

🙈

樓主之前做aa開唔到單

你而家做緊aa9開唔到單呀😂

😂😂😂😂

呢隻3zero狗好有心機

叻👍🏻

🙈🙈🙈😂

👍🏻👍🏻👍🏻

😭

Aa9